有咩股評人係有料

想問下各位巴打 有無睇開邊位股評人係真係有料 唔係果隻話比個number 你買 9up幾句 係真係有D技術分析 對個市走勢有D見解 睇完學到下野 想問下有邊位可以推介下

大師

除沈大師外,不作他選!

我老豆話︰沈大師真係幾準(佢真心)

股榮

沈大師背後的男人

買股信自己好過股評人，低位買盈富 長線分分鐘跑贏9成基金經理

kevin poon

沈大師

沈振盈

侵侵

沈大師對家

呢個

火燎森

有料就收埋食洗撚益你?

一係被有心人當放生埃渠道